有無人唔介意女朋友著低胸出街？

女朋友成日夏天就著低胸出街，通常都見到d阿叔阿伯望到實，不過佢話無所謂

你地比唔比女友著得性感d出街呢？

利申：D-E cup

有次同女女去沙灘 打左個乞痴冇紙巾 一手抵左佢個bra黎抹 俾人睇哂理得佢

咁誇

條女仲覺得我好man 好硬派風格